【女戒友投稿】：90後邪淫女為何黃金命變白菜命，命不久矣？

（轉載）

弟子末學，女，今年26歲，本科畢業，痛心疾首寫下這篇文章警醒世人，尤其是現在年輕人，邪淫的果報很嚴重，足以讓你所有福報化為虛有，甚至失去壽命，望大家引以為戒。

本人從小聰明伶俐，記憶力超強，小學成績優異，數學常名列前茅，運動細胞強，五官清秀，身材略高，體育好，人也非常自信陽光，深得老師和同學的喜愛。小學升初中的總成績是年級第一，唯一一個考上市裡最好的三個初中，因此鄉鎮初中校長親自到我校招我入學，不僅免費還倒貼生活費。

在一個山旮旯小學，又是留守兒童，能取得這樣的成績是前所未有的。可以說當時的我是學校矚目人物，校長及各位老師同學無不一稱讚。而家裡人也為我算命，說我乃考重點大學的命，國家保送，並且以後錢財不憂。自以為自己天資聰穎，勤奮好學，以後真如算命的說的一樣，學業也一帆風順，順利考上重點大學。

可是事與願違，原本長相、智力、身材各方面都優秀的我，最後卻患了不治之症，並且身材矮小，面相醜陋，學業事業不順。為什麼昔日優秀的我淪落到這步田地？因為我身上有著四個極其損耗福報的缺點和不良行為，第一就是邪淫，喜歡看言情電視劇，古裝的或者現代的，一到晚上睡覺就幻想自己是電視劇女主角，能遇到一個帥哥展開戀愛。

因為是留守兒童，平時沒有父母的督促，我在性方面有點早熟，渴望像電視劇一樣談戀愛，所以在小學四年級就有和男生寫情書了，一直到五年級，平時周末還和好朋友一起約心儀的男生出去玩，雖然沒有任何肢體的接觸，但是心理上關於男女的感情已經萌芽，內心已經像少女般蠢蠢欲動。

✒也許就是因為自己在感情上過於早熟，平時關於愛情的幻想過多，一次偶然間看見父母行男女之事和鄰居在看黃色電影（在此奉勸做家長的千萬不要在孩子面前有親密動作，特別是房事，給孩子身心造成的是不可逆轉的嚴重負面影響），出於好奇，自己開始一個人的時候自己自慰，雖然次數不多，但是已經感召了淫魔的到來，吸收自己的精氣神，因此腎氣虧損，後來得了鼻炎。

第二就是不敬師長，因為自己成績好，對有些老師就不放眼裡，不尊重，很傲慢無禮，語出不遜。第三就是綺語，也是因為自己過於聰明，成績好，洋洋得意，平時經常開同學的玩笑，說一些不著邊際的話。第四是性格傲慢，說話刻薄，伶牙俐齒，喜歡嘲笑諷刺他人。

記得一次嘲笑班級一個男生那麼矮，比我矮一個頭吧，還好意思穿那麼長的鞋子，引得同學哈哈大笑。後來那個同學初中恰好和我一個學校，眼睜睜看了他長了30多公分，我卻沒見長。恰巧一次在趕去教室前的樓梯偶遇，他對我矮小的身材甚為驚訝，不禁感嘆：怎麼那麼矮。這也是果報吧。風水輪流轉，當年我嘲笑諷刺他矮小，現在變成自己矮小。

因為童年的邪淫，到了初中業報馬上現前，得了鼻炎，呼吸不暢，精神萎靡，身體很虛弱，腦子不聽使喚，變得愚笨了，最擅長的數學卻怎麼也看不懂，記憶力變差，最簡單的詩詞都記不住了。自信陽光的我開始變得內向，抑鬱，失眠，整晚整晚地睡不著。

可憐的我不懂自己業障深重，仍舊傲氣，語出不遜，在清明節給烈士墓掃墓時說了一些抱怨、不恭敬的話冒犯烈士，不敬烈士的果報也很嚴重，之後的我精氣神更差，大腦混混沌沌。 （這是後來算命知道的，我不敬烈士，冒犯了他們，奉勸大家一定不要口無遮攔，烈士犧牲生命換來我們現在的社會安定和人民幸福，不應該對他們有任何不敬）

就這樣三年過去了，我成績從入學的年級第二名到不知名，身高沒有一點點變化，眼睜睜看著比自己矮一個頭的人高過自己，清秀的面龐變得浮腫，醜陋。整個人又矮又醜，以至於後來回到小學母校見到班主任，班主任大為驚訝。殊不知這就是邪淫和不敬師長的果報啊，邪淫使其腎虛，記憶力變差，身材矮小，大腦愚笨。不敬師長也大大消耗自己的智慧福報。

不言而喻到了高中，我的成績變成平平，儘管如此，由於我障深慧淺，邪淫太重，仍不知悔改，在高一下學期還是和班級一位男同學早戀了，我們加了QQ ，週末放假去學校周邊約會，一次晚上回不了學校就開房偷嚐了禁果，後來又頂風作案偷偷在學校約會，發生了接吻等一系列不雅的行為。

因為邪淫，我的成績變成年級倒數，並且常常被班主任、任課老師、同學看不起，甚至被同學孤立，莫名其妙地被孤立和討厭。不是因為成績差看不起，就是因為邪淫導致自己磁場渾濁，所以人人看不起。因為同樣成績差的同學並沒有受到像我這樣的歧視和冷漠對待。

最後我們兩個人高考都非常差，不得不復讀。在此深深向自己的父母、列祖列宗和對方的父母、列祖列宗懺悔，因為自己的邪淫給雙方家族蒙羞，因為自己的邪淫糟蹋雙方父母供我們上學的血汗錢。因為邪淫，言語刻薄，導致了自己患上了口臭，之後上了大學也被同學看不起。

可是不明理啊，不知道是邪淫的果報，上了大學仍舊看黃色片，黃色文字小說，儘管看的不多，可是之前的邪淫已經損完了我學業的所有福報，甚至透支了部分健康的福報，比如鼻炎，口臭。而我卻不悔改，所以眼睛近視越來越嚴重，還得了結膜炎，乾眼症，去了各大醫院治療無果。

後來偶然機會網上結緣了一些經書，可以通過大悲咒治療鼻炎，可是我邪淫未改，在有經書的床上還看了不健康的小視頻等邪淫的事情。就這樣我視力越來越模糊了，患了難以治癒的眼疾，隨便風一吹就流淚，眼球看東西出現重影，容易刺痛，極其痛苦不堪。

大學畢業之後，仍沒有把邪淫斷乾淨，仍舊看過幾次不健康的小視頻和被動和男生發生過兩次關係，在此真的是悔不當初，恨不得當初的自己一頓暴打，邪淫真的害死人！ ！ ！不久之後我就檢查出得了乙肝，而且是大三陽，肝功能嚴重受損。 （此前體檢是一切正常，沒有乙肝）之後臉色出現蠟黃，並且發黑，四肢無力，像行屍走肉一般。

邪淫第一損的是學業、事業運（財運）福報，第二就是健康福報。第三是壽命福報。我童年的邪淫已經損耗完了學業福報，當（學業）事業運福報沒有了，自然透支健康福報。所以我得了乙肝，因為邪淫最容易得腎病，肝病。當健康福報沒有了就會損壽命福報。

在此奉勸所有年輕人一定要潔身自愛，克制住自己，對任何邪淫行為堅決說不，因為你不懂你自身事業運自己福報有多少，當事業運福報損耗完了就會損耗健康福報，一旦失去健康，就離死亡不遠了，一旦失去人身，就會陷入萬劫不復啊！人身難得，佛法難聞，千萬不要因為一時的邪淫葬送你無始劫以來修來的人身學佛、脫離苦海的機會。

邪淫的教訓：因為自己反反復復的邪淫，導致自己即使本科畢業也找不到合適工作，以至於現在失業啃老。並且還患上了乙肝，肝功能嚴重受損，幽門螺桿菌等疾病。儘管自己吃素兩年了，平時也盡可能放生，念大悲咒，佛號，地藏經懺悔，可是犯的邪淫業太重啊，豈是這一年半載的做功課培福就可懺悔乾淨？如今肝病日漸嚴重，自己也日漸消瘦，四肢無力，不知道哪天就倒下了，只能說多活一天算一天，多活一天就能多念一部經。只求死時能往生極樂，不再受輪迴之苦。希望所有看到我慘痛經歷的人千千萬萬要戒掉邪淫！ ！拒絕邪淫！ ！不再邪淫！ ！因為生命只有一次！ ！ ！ ！

我睇左乜撚嘢

加了qq

ok 唔洗睇/推

拉

冇得屌閪有黃金都冇意思

push

支那啲水呀野食呀空氣呀毒撚到就真

你契哥俄佬個個都十頭就攪野又唔見個個都有事

支那戒色文 拉